盧卡古爆猛料：國米曾23人有症狀 卻無被檢測

2月至今，意大利深受新冠疫情影響，不過據國米悍將盧卡古（Romelu Lukaku）透露，早在1月國米陣中就大面積出現咳嗽和發燒症狀，但那時卻從未進行新冠檢測。

盧卡古稱：「12月的時候我們放了一週假，回來訓練時，我發誓，25名球員中有23個人都生病了。我不是在開玩笑。我們和尼恩高蘭（Radja Nainggolan）的卡利亞里踢比賽，剛踢到25分鐘，我們的一名後衛就不得不離開球場。他不能堅持了，當時幾乎暈過去了。」（註：該球員為史堅尼亞（Milan Skriniar），在1月26日的比賽中，開場17分鐘他因頭暈離開球場）

「每個人都在咳嗽，還有發燒症狀。當我熱身的時候，我感覺自己比平時體溫高得多。我已經很多年都沒發過燒了。」

「比賽結束後，我們計劃同 Puma 的客人共進晚餐，但我向他們道謝後就直接去睡覺了。我們從來沒有做過新冠檢測，所以我們永遠不能確定（當時是否感染）。

LKK會唔會被消失

呢條撚樣成日爆球隊料

仲踢到波，即係無事啦

鬼黎

驗乜鬼
連登專家一早話左係小病，過兩日就冇事

中肺炎輸波嗰啲分唔計數

1月歐洲都未出事

的確係 吹撚大咗

武磊(白肺)

我中完之後身體仲好過之前

咁都講得出, 原來武漢肺炎會影響腦部

中資 武肺分分鐘係國米班高層引入歐洲

國米主席係蘇寧主席個仔，長居意大利，同隊波跟出跟入

以為9up報

唔關事 我本身都弱智

低位買入Skriniar算唔算好投資

恐嚇對手